急plz~~ 教育中心問題

話說我收到個電話關於Ielst課程試堂
間野叫 my dream education center

咁就去試下堂啦 反正都諗住考ielts又要pre
佢就話個course可以申請政府嗰個持續進修基金啦
但係佢個注冊學校係 “Modern Continuing Education Centre” 咁究竟申唔申請到~TAT

另外，my dream間野喺佐敦
而mordern continuing 就喺銅鑼灣 ，佢就話銅鑼灣個邊唔方便㗎啦 ?!!

上google search，兩間野又好似係獨立，咁會唔會伏?

ps 希望巴絲打可以幫手睇下 或者 有冇人讀過而又申請到個政府基金

push

唔好去，年年都呢啲機構渾水摸魚

呃人
完